{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_017707",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "하당저수지"
    },
    "text": "下堂貯水池 (하당저수지)\\n\n1978年に竣工した農業用水開発のための貯水池です。総貯水量は53万2,000tで、流域面積は2.1㎢、受恵面積は78万2,000m²、満水面積は6万8,000m²です。ダムの高さは19メートルで長さは204メートルです。この貯水池は渓谷型であり、上流には全く汚染源がありませんので、とても澄んだきれいな水が流れています。この貯水池は陰城地域だけでなく、忠清北道全域の貯水池の中でも水質が最も優れています。また、幾重にも連なる山々が貯水池を包み込んでいるため、自然景観も非常に美しいです。下堂貯水池にはフナやコイなどが生息しており、釣り人にとって人気の場所です。この貯水池はチョファン地域に位置しており、地形は起伏が激しいですが、夜には良く釣れる傾向があります。また、冬には氷上でワカサギを釣ることもできます。陰城邑から清州・曽坪方向の36番国道に沿って約3km進むと、下堂初等学校の進入路があります。そこからさらに約2km進むと下堂貯水池があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "下堂貯水池は何年に竣工したのですか？",
            "answer": "1978年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池の総貯水量はいくらですか？",
            "answer": "総貯水量は53万2,000tです。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池の流域面積は何㎢ですか？",
            "answer": "流域面積は2.1㎢です。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池の受恵面積は何m²ですか？",
            "answer": "受恵面積は78万2,000m²です。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池の満水面積は何m²ですか？",
            "answer": "満水面積は6万8,000m²です。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池のダムの高さは何メートルですか？",
            "answer": "ダムの高さは19メートルです。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池の長さは何メートルですか？",
            "answer": "長さは204メートルです。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池の水質はどうですか？",
            "answer": "この貯水池は陰城地域だけでなく、忠清北道全域の貯水池の中でも水質が最も優れています。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池の周辺の自然景観はどうですか？",
            "answer": "幾重にも連なる山々が貯水池を包み込んでいるため、自然景観も非常に美しいです。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池で釣りができますか？",
            "answer": "はい、下堂貯水池ではフナやコイなどが生息しており、釣りができます。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池の位置はどこですか？",
            "answer": "下堂貯水池は陰城邑から清州・曽坪方向の36番国道に沿って約3km進んだ先にあります。"
        },
        {
            "question": "下堂貯水池では冬にワカサギ釣りができますか？",
            "answer": "はい、冬には氷上でワカサギを釣ることもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 365
    }
}